有冇人覺得亞洲杯個球場好撚嘈

成班西亞人喺度唔知唱乜鳩 好似唸咒語 又勁撚大聲 煩到閪咁